點解有啲人咁鍾意玩是非抹黑

又要埋堆同你frd，但又周圍係人地面前抹黑唱衰你，叫人唔好信你咁

埋你堆 frd 草多 D 話題同人講

好多嘢唔會同佢哋講